印象中硬件台有個會員叫?民丁?

傳說中咩都屌既會員
點解呢排唔見佢?
係咪有咩事

Xboxone Contana留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

請台柱AMD_YES! 報告下

？佢仲有覆人呀

睇唔到

你條友係有料就唔會用乜屌乜啦
仆街到仲要為你既信仰去跣9人

BLOCK我唔代表你份人係無問題wo

唔計樓豬你條ON9過去自己D垃圾野
肯面對你咁伏9人既仆街野未

BLOCK我唔代表你份人係無問題wo
呢句真係講得好
好地地大家理性討論有乜唔好
做乜 block 悠二